加勒比海盜5 個新反派真係好似黃秋生

之前睇到仲以為佢做

哈維爾

尼根

黃秋生

007 奸角

三大癲佬

咁既樣都娶到penelope cruz

一講真係好似

我睇trailer都覺

對叔控來講幾靚仔喎

好型wor

正宗奸角樣

007，no country for old men